高普 你點教波架？

你揸隊咁既垃圾 踢贏左人地隊地上最強呀

疤狗

唔準咁講呀
讓左兩個前鋒架

笑撚死人